認真問，遊行有無得中途走？

肥宅無做開運動行唔到全程，想行到銅鑼灣/灣仔就走，會唔會走唔到？

第一次遊行，非假膠。

得

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛特別警告信號現正生效 6月9日08時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過100次/禁100次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

喺邊度走最好？

中途邊到入最好

咁你不如灣仔先加入

新聞話差人唔比中途加入

利申：唔識

同問 唔想逼維園

得 中途走中途入都得

其實遊行只係開埋條車路比人行咁解

我見出便d post話行得太出都會比差人捉走

佢話姐

你鐘意金鐘入都仲得

唔會捉 頂盡叫你行返入去 / 出返黎

樓主5毛

你哋著黑衫定白衫

5毛 分化狗

你要中途走差佬應該唔會阻你

你想中途加入就難啲

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

當然可以

話樓主五毛嘅人其心不良

捉你把撚

維園見